[急]老豆車公廟隧道比藍絲屈打人

岩岩9:30阿爸阿媽喺沙田車公廟隧道見到有藍絲撕連儂牆, 老豆出聲制止比藍絲屈佢打人報警
請問有冇巴打在場可以做人證?

而家阿媽返咗屋企拎身份證, 我唔在場唔知發展成點

呢筆債，佢哋一定要還。

幫你推

推

1/20

Share 去fb pages 同tg啦

推 幫手

推有冇巴絲見到

幫推

3/20

4/20

快走

推呀幫手

5/20

6/20

推，救人

pish

push

7/20

話返佢郁手打人得唔得
佢地有幾多人

樓主去沙田tg果邊問下

8/20

Tui

Push

9/20

落去啦！

老屈???

大圍人PUSH

shit man

溱岸人push

10/20

直接閃人啦, 不過比狗拉左就扮合作,傷人一定要有驗傷報告, 根本告唔入

推啊附近手足快幫

橫掂都係俾人屈，直接打左先算

11/20

12/20

清連儂牆係刑毀，告咗佢先
然後叫佢去醫院驗傷，叫醫院開證明

13/20

14/20

PUSH

15/20

正確處理：如佢所願，再立即走

16/20

我冇tg 而家問問情況點先
多謝咁多位

屈返佢轉頭 完

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

走

問吓佢哋當時見到有幾多人

17/20

咩狀況？

18/20

19/20

20/20

推一推

阿媽話有證人
但應該有警察嚟咗
佢趕住收線

沙角人幫推

Pish

沙田tg

有冇身體接觸過？

大佢話夠膽驗傷

報假案係老妨

呢d情況整紅自己隻手先
死講自己先係比人打
到時最壞情況就2邊都告
好上黎淨告對家

以後呢啲真係要拍住片先好出聲

即係車公站要人

今日咁岩走左巴士 行左另一邊番屋企幫推

政見不同而打交,某一方就會好蝕底,但若係串串共,眼超超而打交,咁差佬係唔會得閒理.

要佢驗傷，提佢比口供好大罪

仆街又有藍屍撕呢到

洗唔洗約打波？

知唔知你老豆錯咩？

就係錯在無真係打鳩條廢藍

咁就可以搵吓 cam，法律我唔清楚，咁冇接觸佢身上一定冇你阿爸啲指模之類。。。

有警察
我打親比阿媽佢都好快收線

做緊要人大 無事？

唔私了就唔好出聲算
反正佢係咪都屈你打佢

人冇事
都冇真係開打
比人老屈

幫 手推呀

Call 議員

係囉

下次直接打柒藍絲

無證據入唔到罪

無事嘅

搵律師
呢啲嘢啲狗都唔想煩

推！

直接打柒佢之後走

推
世伯一定唔會比人屈到

岩岩行過見唔到。。推

help push

垃圾廢老只係識屈人

好簡單問你一句, 邊個幫政府/邊個支持啲狗?
解答到你個問題?

比人拉左? call左律師未

屌 咁都得
幫推

推啊 希望世伯冇事

幫你放左去沙田tg

多謝

721831

tui
hope uncle ok

救人呀，爸媽唔係手足呀？

根本告唔閪入

幫你通知咗沙田區議員許銳宇啦，佢覆咗話會去睇睇

屌痴撚線

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

多謝你

已經變左疑點利益歸於原告

話定都屈，不如開鳩佢波

屌咁都得
推！

沙田巴打落去啦

推到沙田友見到

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

Diu

推 share fb

啲狗如果逗你屋企人
即管扮藍絲就得
扮藍絲係中年人本錢黎
要識利用

叫你老豆影低曬班友 下次獅鳥

許銳宇去到話走哂啦喎...樓主爸爸媽媽仲係現場嗎？

push....

tui

以武制暴然後走啦

情況點？ 可以落嚟

死都唔好認 立刻驗傷

up

斬蛇啊

希望你老豆無事啦, 如果對方不是動手打人, 由得佢地撕啦! 撕一貼百才是皇道

咁咪打7佢即走人啦
等狗黎咩
反正佢都話左你打人緊係打左先

阿媽見到佢啦
thanks

好簡單 如果當時冇人證 我話自己係藍屍又邊個知 發生左咩事得當事人先知
對住啲無恥既人只可以更無恥

推 藍絲除咗識屈仲識乜

無證據告唔入，記住我無嘢講

搵律師去幫手

推呀！

有冇街坊落去幫手影屈人條友相

啲狗一黎鬥快染藍

屈返佢黃絲都得

Help push!

我是當時證人
現在一切安好
只是樓主媽媽比較不岔
眾人平安

已留名比警方協助

行公義，好憐憫，與神同行，做正確的事

五大訴求
缺一不可

恰沙田友 未死過

金獅撚

幾時香港變左有罪判定
要搵証據証明自己冇罪
CLS

大家幫幫手

救同路人

p

驗傷就知

其實對家無證據

無打味叫條友驗傷
無證據話我呼氣襲擊佢都得

[size=6]附近冇手足幫你報仇就走
一定告唔入
等黑警到分分鐘砌你生豬肉[/=6]

agger

唔好客氣

走，唔通留係到等畀人拉？你唔走，鳩拉你，煩既就係你。你走，狗仔要搵人搵證據錄口供，煩既就係狗同藍絲

私了

唉 爸媽一定係覺得行得正企得正點解要走

唔夠人多 唔好出聲
老豆老母係黃好好

推
推
推

麻煩提供返藍C 張相
我驚屋企人行街比佢屈

叫佢收皮先 一定吿唔入 無罪推定論

Why

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

啲貼紙唔係隧道一部分(9up)

良心父母一定冇事 行得正企定正.
香港人支持你

老實人我係好敬重既，希望兩位冇事啦

死藍屍廢老

幫手推

希望有手足幫手

真係好恐怖
如果係後生仔仲死

唔好咁緊張 香港法庭仲未係 口講=有罪
(應該未係

走唔代表錯或淆低 現在只係警黑時代 就好似回到7x年代咁 將來警察只會係最低賤工作 廢老(退休警察)比所謂廢青玩

屌佢老母

下次真打咪唔算屈，打完仲可以走添

How can we help?

best wishes...

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

同你老豆講：香港已經冇法治，愛黨者殺人都會告傷人之後再放人。

麻煩樓主都係1樓講返聲已解決
唔該晒

咁咪做比佢睇然後走囉

依家要拎證據證明自己無罪 都幾好笑

一退休就

有咁多風流,有咁多折墮

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

依啲冇證冇據 好難告得入

而且又要搞到班狗又要搞到條藍屍又要搞到你父母

會好煩

點edit

幫推！

再幫推！

冇事啦 多謝咁多位

推

再借位
唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

多謝大師

教佢 咩撚野叫真打人

教老豆hit n run...

pUSH

幫手推

Respect 你老豆希望佢冇事

求幫推救人

推到有人證

好人一世平安

好想推

下次直接打完就走

做咩唔打爛佢部電話

無事就好，祝世伯伯母平安

幸好冇事 老豆老母好人一生平安啊！

下次要識做啦
認唔認到屈你老豆條友?
呢到大把手足幫你

push push

驗傷囉

嘩

依家出新招

講咗N次私了,不打白不打.

放上老豆搵仔/ 潘小濤果啲 多啲exposure

thanks all

pushhh

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢果邊無證人 告唔入你老豆既

pp

如果佢話你打佢
你要話佢打我
拉就一齊啦，通常狗都唔想做呢d case

你話返佢係黃絲打人

唔洗驚
舉證責任在控方
佢冇打，根本證明唔到你老豆郁手
叫你老豆落口供唔好亂講亂認就得
直接講我冇打佢 我就咁行過 係條撚樣報假案玩死返佢都仲得
保險啲直頭我冇野講 上庭先講返實情
睇你點諗

即刻扮死入醫院啦

真係唔好再守死物咁笨喇
要守就守同路人

屌 食屎

如果證明到報案人講大話
咁佢會唔會比人告？
依家講大話無成本？？？

屌 而家仲有人信烏龜

一於打佢一身

之後走

你唔係仲信報警掛？

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

P仔無得推 希望你爸爸無事

一定冇事啦 唔洗擔心

任何人損毀其他人物品，已經構成刑事毀壞罪行
如果張紙唔係屬於撕紙本人的話

教爸爸跟隊啦

冇事就好，教醒你家父唔好無謂守死物，有乜事就扮藍一係情況許可就召喚私鳥獸出黎

呢啲位應該有CCTV?

快 打 走

1

2

3

4

幫推，班藍屍講大話就要坐監

刑毀
請帶腦上連登

幫推, 希望世伯無事

幫你推到沙田友見到 一方有難八方支援

世伯有冇事?

幫你手

恭喜 萬事小心

其實撕紙係刑毀

車公果邊好少人 要搞就比佢搞
紙姐

推呀！！好人一定要有好報！

打咗咪唔算屈囉

扮藍入去撐警，可能警告下就了事

推唔到都幫你推

著反件藍衫, CUP件黃衫俾佢, 屈佢黃絲打人

大圍撚Push

打左佢先再走人

Cls 藍絲變撚埋特權階層

btw 今日經過見到黐得幾靚 好整齊